好嬲 羅馬狗追淨第4一分 嬲到失眠

De Rossi

無祖狗黑哨 又點止差1分咁少

依條死老野幾時死 入波黎做乜 損人不利己

我地蛆贏波就係黑哨? 咁你返去食屎啦

阿特蘭大踢歐聯
踢少場 贏就入前四

有阿特籣大

巴塞剋星

意盃炒祖3一0，唔小野

食多嚿屎唔好嬲啦